# SCRIPTING #

Le scripting sont des fonctions de script toutes prète pour simplifier l'utilisation de l'ecriture de scripts. Elles utilise des fonctions du moteur 3d Babylon et du jeu HeroonEngine.
Chaque fichiers correspond a une fonctionnalités précise regrouper dans une classe. Toutes les fonctions sont la plus part du temps statique. Tout développeur devrais comprendre de quoi il s'agit.
Il reste encore beaucoup de chose encore en cours de travaux ou a améliorer.
